屌肥絲大隻=屌終極煩膠=/=否定正字價值

大家唔好再俾肥狗同佢既分身/打手混淆視聽

絕多數人屌肥狗煩膠
而屌佢捉字唔係重點
佢果種煩已經係超級犯眾憎既程度
唔好用“正字”做“極度煩膠刷存在感犯眾憎”既擋戰牌，唔該

但事實上連登仔啲字一錯再錯

你吹佢唔漲

目的重要定結果重要？

咩果都好啦
感謝你一直為正字付出

但都係果句
屌你老母臭閪

清醒

但出面大把人係屌緊打慣左

但結果係好多巴打因為太憎肥絲
特登繼續打錯字，串鳩佢
適得其反

打錯字又好撚臭串嗰班
成日都扮屌肥屍煩膠
其實就係俾人屌錯字嬲豬

有錯想改咪下次打返啱個字囉
有錯唔想改 咪block咗佢 繼續錯落去囉

根本就唔使同佢嘈